花蓮機場有無電話卡賣

即係好似台北機場咁有7天14天30天咁

我上次去有

有
一過完關就有人問你買唔買
上次買左5天 用左6日都仲用到

5天係指數據 第6日用到應該只係分鐘
鳩估